[記住］唔係「我唔知」，係「我無嘢講」

警犬問：「你知唔知發夢、野餐、香討係咩？」

警犬問：「612當晚你響唔響金鐘？」

警犬問：「你係唔係香討會員？」

以上問題，好多傻仔會以為答「唔知」、「唔係」就無事。其實「唔知」都係一項資料，香討係香港最大討論區，你有無理由唔知？係咪講大話？你係咪無誠信？

毅進仔還毅進仔，佢地就係學依d野，佢地依方面既幻想、腦補力，根本係連登級數。

總之，一定係答我無嘢講！

我冇野講

我無嘢講，我要見律師

其實啲狗可唔可以講類似：「你冇嘢講我當你係㗎喇」嗰啲說話

=======================

唔得
佢亂寫，乜都唔簽

Pish
—————————————-
我冇嘢講 我有權唔解鎖 我要見律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈

為救義士推